［非捉鬼倫] 只係想各手足小心

今日出去購物小心啲，分分鐘行過都拉

刺激香港消費

輕輕一推

推

唉，好撚嬲